視點31 歷史的真相和孟德拉效應

（撐港台請入）停止干預香港電台、反對停播《頭條新聞》的公開聯署信

推

其實條問題有咩問題
我答否 不同意 再講下當時幾慘 傷害幾大呀 引用埋真實事例例子 拎唔8分至少都有一半以上啦下話？呢條唔係擺明送分題？

政治藉口姐
無野搵野講，先可以整治香港教育

會考仔 驚脫節

條問題冇問題
有權dq題目嗰堆objects個腦有問題

咁出題果個真係慘，明明低調奶中之餘又送到分比班考生，唔知佢比人抄咗未

(YOUTUBE戰線)(香港電台92.8萬 位訂閱者)同我訂閱港台,要過百萬

其實乜statement/問題都可以政治化

例如教小朋友太陽由西邊落下
根據強国思維，佢地就會譴責你，太陽象徵習敗敗，話太陽由西邊落下即係話習敗敗歸西，嚴重傷害14億人感情，教育出現嚴重結構性問題

東方國家中國太強大，所以太陽先由東邊升起，太陽西方落下就代表西方國家沒落。跟自轉無關的

好似誇咗

推推

因為中共認為出題目嘅人有固定立場
認為條題目係設問句唔係疑問句
但係中共又俾唔出證據證明